阿富汗自殺式襲擊63人死 聯合國援助團譴責

聯合國阿富汗援助團發表聲明，譴責上周六阿富汗首都喀布爾一個婚禮會場遭自殺式炸彈襲擊，造成63人死亡、180多人受傷。

聯合國阿富汗問題特使兼援助團負責人山本忠通在聲明中譴責針對平民的蓄意襲擊，強調必須加強安全保護措施，將發動襲擊的人繩之於法。

襲擊發生在喀布爾西部一座正在舉行婚禮的禮堂，極端組織「伊斯蘭國」宣稱承認責任。

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

又左膠回合？

所以話聯合國都廢嘅，咁多死傷都係隔空嘴炮，比死傷人數香港少過呢單，唔洗太靠佢，之前講咩維和部隊駐香港難左d囉，叫佢幫手文宣反而有機會。

美國國會同牙侵先係做實事